買左1415未放既入一入尼

琴日朝早4.48入左20000股
林住升5%走人
點知掛住做野唔記得左隻股
林住今朝開市平手賣
但已經跌到落4.20

請問仲有冇機會返家鄉

花旗發表的報告指，蘋果將於11月3日推出使用新OLED顯示屏iPhone X，零售價由999美元起，推出時間較過往遲一個月，相信主要源於OLED生產問題，而iPhone X主打的Face ID技術亦涉及使用到紅外線鏡頭、泛光燈、距離傳感器及可分析臉部形狀的Dot Projector，該行相信技術可推動智能手機行業使用3D傳感。

但該行認為，iPhone X、iPhone 8及8 Plus在前鏡頭升級有限，料將為高偉電子() -0.380 (-8.297%) 潛在平均銷售單價帶來下行壓力，此外該行相信鴻海已發展了與3D傳感相關的手機鏡頭模組(HCM)技術，料中期會為高偉電子帶來競爭。預期來自主要客戶的產品平均銷售單價減弱，故將高偉電子2017至19年盈利預測下調12%至16%，目標價由3.4元上調至3.6元，評級由「買入」下調至「沽售」。相反，該行在行業內推薦舜宇() +5.200 (+4.377%) 沽空 $1.30億; 比率 9.266% 和通達() -0.030 (-1.266%) 沽空 $9.47百萬; 比率 7.383% 。(el/u) (報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-09-13 16:25。)

想緊貼本地及環球財經資訊，即Like AASTOCKS Facebook專頁:

消息股 冇哂消息可以炒就可以收皮

2382 真係好撚屈

no

聽日唔升番至少今日枝陰燭一半
短期唔使旨意返去
如果聽日都出陰燭最好止蝕

唔知聽日會唔會穿4蚊
不過都蝕入肉，有d 唔想放，打算坐到佢升返......

咪on9啦，留得青山在

其實又唔太驚
我早一個月3.x入 5.x果時都無走晒
始終間公司有前景
80%生意都係蘋果
年尾又會有新研發所
下半年業績一定好架啦
iphone x 一出街咪又係個個9衝去炒/買

呢隻又唔係毫子股 唔等舊錢既咪坐下囉

最幣比大行唱衰呢 短期都無運行啦

扑暈自己吧啦

震倉ja聽日升返 strong hold

花旗未夠貨咪唱衰
等溝啦

大行招數
買左股咁耐心照啦
大行d目標價準既照跟就無窮人啦

決定聽日唔睇 一個月後再算

走一半啦

明天上到4. 5左右放Q晒佢算
4. 3入手
好彩之前賺dd時，減持左dd去左6088

唔好發夢 聽日有4$ 都偷笑

咁唔放，Strong hold

蝕一半 留番一半救全家或坐下先

有怕你坐 玩下手大市散水坐返3-5 年先返家鄉啦

走左未？真係想見3蚊？

未走

跳船

意見就講左，你慢慢

高危電子